板長是咪就快收皮？

行開行埋見到幾間板長都汁左，
平時食開九龍灣仲直接變左元氣

上年旺角太子先新開兩間
邊有咁易

又貴份量少又唔係特別好食

街邊d日式外賣店仲好食過佢 價錢又平一半

質素同放題差唔多，搵你食

Ricky孱

深圳好似都無晒